<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>KzDx</title><link>https://KzDx.github.io/</link><description>Recent content on KzDx</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><atom:link href="https://KzDx.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Especialidades</title><link>https://KzDx.github.io/especialidades/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 19:07:09 +0200</pubDate><guid>https://KzDx.github.io/especialidades/</guid><description>Aqui describire brevemente cada una de mis especialdiades reconocidas. Cualidades Trabajo en equipo Puedo trabajar en equipo facilmente independientemente de quienes sean mis comañeros del mismo.
Cualidades Ambición Me gusta plantearme metas complicadas y luchar por ellas, una vez alcanzadas planteo otras constantemente.
Cualidades Compromiso e implicación Siempre que participo en algun equipo o empresa me gusta dar lo mejor de mi hasta el final.
Cualidades Inteligencia emocional Puedo separar mis emociones de mis trabajos o proyectos para que estas no interfieran en mi manera de desempeñar mi rol.</description></item><item><title>Proyectos</title><link>https://KzDx.github.io/proyectos/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 19:07:02 +0200</pubDate><guid>https://KzDx.github.io/proyectos/</guid><description> He aqui algunos de mis proyectos y participaciones previas en la Empresa Inycom. Hospital Clínico (Zaragoza) Sistema de scaners e ingresos.
Pikolin Bases de datos e interfaz(empleado).
Schnellecke Sistema de ensablado.
Merit Automotive Interfaz web (cliente)
Algunos de los trabajos o funciones desempeñadas. Updates &amp; Upgrades Apis Rediseño &amp; modificacion web Gestion BD</description></item><item><title>Contacto</title><link>https://KzDx.github.io/contacto/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 19:06:56 +0200</pubDate><guid>https://KzDx.github.io/contacto/</guid><description> Contactame. Estas son las distintas opciones de contacto. C. de Jarque de Moncayo, 10, 50012 Zaragoza +34 622 34 17 56 jordanstvnsr@gmail.com Email Contraseña Confirmar contraseña Nombre Apellido Numero de telefono (123-456-7890) Compañia Enviar</description></item><item><title>Biografia</title><link>https://KzDx.github.io/biografia/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 17:03:49 +0200</pubDate><guid>https://KzDx.github.io/biografia/</guid><description>Breve resumen de mi biografía. Mi nombre es Jordan Steven Salazar Rodriguez soy programador logico, coherente y con una notable facilidad de aprendizaje lo cuál es mi mayor virtud, he trabajado en muchos ambientes y profesiones por lo que he ganado soltura en relacion a saber desenvolverme en cualquier tipo de trabajo tanto individual como colaborativo.
Siempre he sido bastante curioso en el sentido de aprender y investigar.
Breve resumen Mi nombre es Jordan Steven soy programador en front estudiando para ser programador FullStack, he trabajado en muchos lugares tanto individual como colaborativo, siendo estos una gran experiencia al momento de ubicarme en el sector laboral dandome estos lugares la mejor de sus recomendaciones, actualmente he trabajado en una unica empresa relacionada a la programación.</description></item></channel></rss>